我覺得好焦慮好恐慌

今日點解要走？要保留實力？停飛已經成功？
我唔知大家點諗，對我嚟講係因為我真係好驚

經過尋晚，出嚟唔再只係被捕、受傷，而係好可能仲要以生命為代價。我知好多手足付出好大，更有烈士喺兩個月前已經犧牲。我而家淆底係真係好無用，愧對佢地，但我真係好怕，好怕死

理智去諗，只要人夠多就冇野好驚，國際社會睇住機場，佢地唔會出手。但又忍唔住諗，班狗冇人性架，全部都係解放軍，喺極權政府眼中人命從來都唔係咩

我心裏面清楚革命一定會流血，只有咁樣先可以真正有外國介入。但當輪到自己嘅時候，我卻步咗

對唔住選擇留守大家，對唔住一直衝最前嘅大家

好啦我廢up完，大家如果要屌我，記得唔好推po

唔會屌，人之常情，講真我都係啲唔敢衝又淆嘅人 :(

無人第一日抗爭就好勇
依家最重要係大家仲夠膽上街先, 散唔散水係其次
由反對通知書到依家, 愈黎愈多人唔敢出
200萬人肯再企出黎, 行15分鐘散水隨便你啦

莫講話幫手救人，連留低我都唔敢，真係好廢

上街會去呀，但就唔敢上前線
尋日傳會清場，我第一時間唔係諗真假，亦冇顧及大局，而係好驚喺機場走唔到，好自私